啱啱係Hungry Korean食嘢既你入一入黎

Sorry，其實我好想拿紙巾俾你，但我太淆底，我坐你對面